{
  "subtitle": "", 
  "description": "Tous les enfants ont les m\u00eames droits", 
  "language": "fre_FR", 
  "title": "La Convention, \u00e7a me concerne !", 
  "primary_category": "4433d38410574114a26ddfd5fea3d87c", 
  "created_at": "2015-12-07T11:41:14+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-02-12T14:03:59.681234+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "48efcaa60dc44b0b86135a0f63859af0"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Toute personne \u00e2g\u00e9e de moins de dix-huit ans est un enfant (sauf dans certains pays o\u00f9 on devient majeur avant 18 ans). (Article 1)\r\n \r\nTous les enfants ont les m\u00eames droits, peu importe leur origine, leur race, leur couleur, leur sexe, leur langue, leur religion, leurs capacit\u00e9s, leurs opinions ou celles de leurs parents, et quelle que soit leur situation \u00e9conomique, familiale ou sociale. (Article 2)\r\n\r\nProchain article: ", 
  "source": null, 
  "featured": true, 
  "author_tags": [], 
  "image": "fcc166215f554500b034968ff414991a", 
  "published": null, 
  "position": 3, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "la-convention-ca-me-concerne", 
  "uuid": "524958807d884103bf8427d252ec8f30"
}